呢個世界上係咪有男人淨係一世屌一個女人

有咩咁出奇，我剩係同我老婆做過

你係咪有好多個老婆?帝皇命

呢個時代有好多錯既性價值觀見過有學生笑另一開學生青頭仔

我覺得同一個人對性同愛觀念
對感情係咪真係可以肯定一個人
仲有運氣唔遇到仆街
好有關

嘩，激動到開個新 post

耶撚呢

剩係屌老婆？傻撚左？

咪理連登仔啦
個個都話晚晚百人斬
大把現實係青頭仔 女仔手仔都未掂過

我都想一世一個女人 利申追唔到

借你老婆屌一屌